聽朝8號風球有冇可能9點前落?

趕住返工清埋啲手尾
拿拿聲掛拿拿聲落就最好

無
大約六點掛八號